黃絲何柏良：不了，支持限聚，唔比集會到28日0個案為止

李卓人：五一遊行可保持社交距離進行 何栢良：有很大保留 (12:55)

職工盟已申請舉辦五一遊行，秘書長李卓人今（24日）接受商台節目訪問時表示，接獲警方通知「最好自己取消」，他稱限聚令下可照樣遊行，願意整個過程中4人一組、保持1.5米甚至5米的社交距離。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良則在同一節目稱，對舉辦大型群眾聚集活動有很大保留，因本港未達到中斷社區傳播鏈、即連續28日零感染，亦擔心有隱形病患者。

李卓人表示，大會將準備後備口罩予公眾，確保所有參與遊行的人有口罩，到達終點後會分批離開。至於六四晚會，身兼支聯會主席的李卓人說會堅持舉辦六四集會，但現時康文署不處理場地申請，警方則表示言之尚早。他稱，即使屆時沒有限聚令，集會也會考慮大家的衛生或健康，接受市民以自己的方式、「遍地開花」式悼念，但擔心警方以公安條例打壓集會。

另外，何栢良表示，美國曾進行口罩測試，在氣流速度很慢的情況下，口罩阻隔達95%至98%成效，如戴口罩下大聲說話、唱歌或咳嗽，部分飛沫仍可穿透口罩。

因本港未達到中斷社區傳播鏈、即連續28日零感染

啲專家都cls 咁搞法唔洗返工啦以後 香港已經全球最好

好老實我真係好懷疑香港個data
點測/測幾多呢兩樣都好重要

佢地0成本鳩up

由1月底嚇到而家
都冇咩人理佢地了 得返啲恐懼撚

根本武肺係場長期戰 咁樣搞根本係弱智

連登仔最醒

恐懼撚標準黎講
依家NY應該滅左城、全民呼吸機行黎行去當地醫護全體過勞死清光

成班都智障

根本就應該要令好低風險下比個社會正常運轉

唔覺得香港依家會變到NY咁

但係講NY死咁多人都好似冇事咁，你同佢都差唔多誇張

死幾萬人同滅城其實分別好大

屌你老母

收皮啦邊有可能28日0個案